「把握機會」學杜魯多搭單貿易協議 將雙普選加入為簽成協議條件

去開遊行集會就知道 最重要既訴求亦係最少人強調既訴求－－雙真普選
唯有呢樣先係打開其他訴求既鎖匙 先至有得選到代表自己既政府
不過D人覺得太難達成 難過獨立調查就暫且skip住先
依家正值中美貿易 加上人權法同馬格尼茲法既助攻下 係迫使中共俾香港人真普選既最佳時刻 點樣做呢？ 可以參考下加拿大總理杜魯多既做法
要求美國將釋放兩位加拿大公民作為同中國簽成貿易協議既條件
其實香港人一樣可以咁做 中國想同美國達成協議
就必先將真普選加入去協議條件
依家係中國最弱最被動既時候 一錯過左就冇架啦

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

呢個做法可唔可行？ 求大家幫手討論下
例如舉辦一個遊行集會 要求美國唔好同中國簽成協議住
將雙普選納入為協議既條件

其實侵侵同雜種狗傾電話有講香港
有無講真係自己諗下

咁香港人其實應該配合下
主動發聲要求trump將雙普選搭單

推呀！

識玩！

緊係襯支那國力弱既時候叉隻腳啦，唔通仲等佢回哂血先黎求下佢咩？

大推
千載難逢

多謝幫推
記得順道向美國表達廢除功能組別既意願

希望泛民主派既議員會幫手啦！

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

可以做到就做